牛氣沖天，重磅登場

麥當勞The Signature Collection再有新成員加入！同「廚壇魔術師」Christian Yang再度合作，以烤牛肉聞名的德州做靈感，炮製全新登場嘅「牛仔安格斯」！選用130g*特厚安格斯牛肉，一咬即feel到濃厚牛味，再加埋脆洋葱圈及燒烤醬，香口惹味～話明份量十足，配料點止咁少！加埋爽脆椰菜絲沙律，即時fresh晒～仲夾埋車打芝士加白芝士，令芝味倍增！加$7.5升級大大啖組合，即試全新口味嘅雙層芝士孖堡味調味粉，將burger嘅芝味變成Shake Shake 粉沾滿薯條，味道一拍即合！仲有大大杯薑檸梳打等你試～突然掛住安格斯嘅牛肉香味？

麥當勞帶動大市破頂

星期一會跌....

禮拜一食住m記上305